[不起眼女主角培育法]小說/劇場版綜合討論區14

劇場版Fine BD 好評發售中

請留意每間店鋪都有唔同特典
入黎睇下自己想要咩特典就訂邊間

私心推介Aniplex+限定特典

キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしB2タペストリー

女主靚圖:

TV BD Box&角色歌合集好評發售中

周邊發售情報:

不起眼女主角培育法全部figures整理list

恵

出会いの服 Ver. 2021年4月

メイドVer. 2021年5月

ファンタジア文庫大感謝祭2017 Ver. 2022年6月

英梨々

私服Ver. 2022年4月

詩羽

メイドVer. 2021年8月

成人版Blessing Software成員:

大佬

上個post
[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區13

官方Twitter/劇場版Official Website

安野Twitter

安野IG

Official Website

Fanclub

スナック希世乃 official

愛衣Twitter

愛衣IG

Official Website

估唔到可以差過fgo

lm

竟然仲有新po

我都估唔到推推下又爆一個
睇下仲有冇巴打新入坑

又lag過fgo
抽卡機率又衰過fgo
仲要pv欺詐冇惠抽
點跟

咪就係特登放呢幅圖引人down
點知過哂教學入到去原來未出

歡迎各位轉戰konosuba fd

原來之前有人整咗恵嘅蛋糕

點跟

其實真心整完會想食咩

整完唔撚捨得食

要切開佢

未實裝就唔好用黎做clickbait啦

They are lie

唔會再信佢哋
抽到先再講

Date a lie都抽唔到點抽惠

新post留名

參戰when

Fake la又

新入坑lm
第一次睇完劇場版就即刻全部重睇左次

好耐冇入黎，掛住打新出隻閪game

都唔撚知惠幾時出

歡迎加入

我淨係每日login拎石角色仲係lv1

抽左莉雅C同莉娜，玩下玩下就四十幾level

戰鬥畫面都係冇得加速？

痴線4x lv

冇惠冇心機玩
Login做吓日任儲住石等出惠再算

有加速冇得過冇auto

計過保底差唔多成6000蚊先有一隻

最多咪重刷
反正呢隻辣殺驚都唔係為咗玩隻驚本身㗎啦

痴線
你要我斬鳩我惠

個主線劇情就咁睇序章都幾大路

入面d素材好撚難刷
素材掉落率都好低下

成件事很FGO

冇玩過fgo, 不過呢隻game真係......
如果唔係素材丟落率都咁低, 真係想課金玩.....

咁建議你down個fgo試試，唔理日定台服

隔離水原出咗AI app

笑左,唔敢玩

也咩囉 大坑黎

唔係D角色吸引, 我都唔會玩呢隻GAME

係試完fgo會即棄frb

起碼唔會咁lag同彈驚先

咁多野要fix

PC ver?

恵都未出學人出game

好歌重溫

台版限定小説係咪又入咗黑洞

唔係已經出咗啦咩

我淨係見到有普通版

信和幫到你

師兄訂邊間

我訂一代匯集影都無嘅

上星期拎得啦喎

屌啊！

我仲要啱啱去完旺角

我上個禮拜都係就咁拎，都係一代，唔使等佢電話

唉屌，過兩日去攞，真係好冇交帶

終於出

仲要分上下集，有D似將之前既放埋一齊再加幾多張新

實會啦

直頭係啦

Btw 咪又係shut up and take my money

買硬

仲係未有得抽

我event都未開始打

希望佢啲店特唔好咁癲，唔想玩收齊

慣例有得睇冇得攞

幾錢都買

メリークリスマス
なんだかなーだよね

有聲

好歡樂

有了

抽聖誕惠好定校服惠好
唔想課金俾呢隻辣殺驚 不過自己啲運又.....

唔好課金
我儲咗咁多石80抽乜都冇

開咗個新ac終於刷到開局

諗緊砍唔砍掉重練
定係等校服惠先再刷

限定角vs常駐角
不過應該唔會淨係出兩隻咁少...

allin 咗先喇

刷咗6-7次都未出惠
機率仲差過fgo

望下招大技幾靚
有動力繼續刷未

真....

靈4卡面

All in抽唔中
已決定重刷

加油我都重刷咗幾次先有

開伏儲到而家嗰百幾抽射哂落海
希望今晚刷到
開開心心跨年

祝你好運

終於中

恭喜

跨年自己又睇多劇場版一次，睇完好空虛

唔知點解我唔係好夠膽再翻睇
可能知自己睇完實會sad一排

I know that feel bro

睇黎巴打真係好鍾意呢套作品

去到異世界都掛住推gal同整game

惠係最好

agger
原來你兩個撞名仲以為我眼花

日常放閃

痴線佬s撞名好出奇呀？
(尤其是呢個post)

大家都是惠痴

呢個po有幾多個加藤惠

未見過err同詩羽

我記得有條友叫霞之丘詩羽學姐㗎

係時候改名叫加藤惠討論區

金髮雙馬尾與黑長直不得內進

呢度從來都冇咁嘅限制

Hi, 搵我？

脷伸：我係恵黨
隻山寨青梅竹馬係搭單一套hot limit 先買

惠黨係唔買其他人物

其實學姐好正
可惜有加藤恵嘅存在

加藤恵世界第一
其次係外傳真由

真

正篇有惠
平行世界有真由
學姐:

搭單姐 山寨青梅竹馬邊有fans

死啦未睇外傳
邊個係真由

有上過一次封面
外傳女主角之一

外傳係第幾本

係咪錯覺
同惠有少少似樣....

學姐漫畫外傳

竟然有出書外傳未睇過

成個角色基本上可以話係惠2.0

比學姐fans嘅補償

係咪戀愛節拍器個畫師

係

btw
學姐if end好正
上床破處end

wtf

講錯咗 純情一百帕先係同一個畫師
原作好似同一間大學

呢度全部惠黨表示好嬲

乜咁多人冇睇戀愛節拍器

有咩好嬲
學姐得到幸福係好事
唔忿氣嘅咪loop多幾次memorial 1 2

恵有
得英梨梨乜都冇

一直都覺得呢到係加藤惠post

我惠世界第一

加藤惠可能係成個連登最多人用嘅角色名

劇場版嗰幾本先過份
畫公仔畫出腸

冇錯

山寨青梅竹馬 + 背叛成就X2 既人唔值得有GOOD END

加藤惠

點解安野媽媽可以咁天然

有冇翻譯

又大懵帶埋酒店間條鎖匙走

原來係咁

#今日も安野は順調です

經理人見到安野仲早過自己喺酒店大堂蒲頭
心諗佢終於生性感安慰
點知佢帶埋酒店房鎖匙走

點做到 帶埋key card走

安野媽媽無所不能

啱呀

到底有冇英莉莉粉

冇

岩

二次背叛唔配有good end

作者有心整死佢
學姐外傳都叫有gd
佢連外傳都比惠雙殺

佢自己套外傳係比人腰斬

因為有惠係入面 點都贏唔到 所以要腰斬
正傳外傳都比惠雙殺

如果佢兩個小學唔嘈交先一齊到
但咁就唔會有之後同惠&學姐相遇嘅故仔
真係好難搞

作者寫死咗 冇得救

講到英梨梨咁樣 咁仲有冇人玩佢啲膠

我只係知 連hot limit 都幫佢唔到
卵用 同索尼子 都賣曬
得返英莉莉要30%off賣

痴線 點升得咁快

題外話 ppt發現的 作者新作?

『メディアミックスメイデン』
原作：丸戸史明 作画：武者サブ

不起眼宇宙？

Wtf

今次講娛樂圈應該唔關事
不死川書店純粹係neta啫

丸戶史明與戀愛節拍器漫畫作者．武者サブ的漫畫新作！

稍微翻了一下故事，講的是原本男主想要和青梅竹馬去娛樂圈打拼，結果因為自己那業界大咖的老爸長瀨博太郎跟女明星搞婚外情，造成家庭破碎，最後決定回去老媽那邊當個公務員。
結果沒想到在離開東京前，被三個與老爸合作關係密切的女人纏上，因為找不到因婚外情搞失蹤的老爸，三位找上了填寫在合約書上的責任公司，然後公司董事長掛的名字竟然就是自己兒子（主角本人），於是乎討厭娛樂圈的主角將被迫要頂替老爸

然後我想了一下，丸戶這一手棋很早就埋下伏筆了，除了其中一個女生是不死川書店的人之外，他爸這個長瀨製作人，有出現在之前劇場版特典小冊子第四週特典「四年後」裡，當初是霞詩子的新作拍攝現場，指導的導演就叫做長瀨....這世界觀延伸的可說是毫無違和啊

有個女角係不死川書店嘅人
不起眼啲人應該會好似青豬咁客串
希望見到大學嘅佢哋由其係真由

丸戶咁識玩

隻驚用哂啲石同卷都剩係抽到頂帽

FGO機率

完全無玩過隻驚 淨係login拎石
抽唔到惠更加唔想玩

仲有校服惠未實裝

有冇人知依舊野打邊關拎到

用開嘅攻略網都冇寫

隻驚辣殺到冇人玩 所以攻略都冇人寫

呢句真
想認真玩發現好辛苦
仲努力緊刷料升惠

第二章魔王城最奧嗰個free quest有，不過我打好多場先出左一粒
曜日素材quest好似要等週末

有冇呀惠signal stickers

同求有冇巴打識整

推下先

自膠推下先

祈求人妻惠

買多咗隻劇場bd，有無人有興趣？

cls

現實版加藤惠

一人一對你覺得最襯嘅動漫情侶

人妻惠係邊

最近一次過睇曬tv&劇場版，好好睇，好優秀既改編作品
第二季劇情係最深刻既，講主角群做遊戲既劇情好扎心

睇埋小說仲空虛

係時候到你自己經歷呢個故事

空虛係講緊劇情？我睇動畫又唔覺得空虛既，感覺比較多係無奈而且真實，甚至諷刺地感到些許充實。如果我係主角群收到大ip offer，都一定諗都唔諗就接受，呢個位對我好有迴響
霞之丘話主角製作人失格其實講得好中，因為創作者要進步真係迫出黎，另一方面諗，其實主角群離開社團，倫也作為創作人先可以繼續成長，成長往往係伴隨痛苦，所以先吸引人（呢個都係王道公式）

一來呢啲劇情係寫得幾到位
二來真係唔捨得呢套作品完

原作者打咁大篇文嘅重點:
惠>all

一人一對你覺得最襯嘅動漫情侶

#853 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你班加藤惠真係好撚正

黎啦

暫時都係舊圖多

封面好靚

角川特典要1

想問角川點買？，係咪要揾代購先買到，我見日本角川要日本信用卡先買到，有冇咩方法可以自己買，代購食水好深

我都想知好似未有代購開訂

我見有得amazon pay
不過未試

好似關事又好似唔關事

cv部終於搵佢地

仲有一段

等啲特典圖出埋先再諗下訂邊邊

ANIPLEX 出咗係咩特典未???

未仲等緊佢出

其實唔係好明 第二次可能算係背叛 但第一次真係算係背叛咩？其實我覺得係兩個人真係意見出現咗分歧啫一邊想收埋 一邊想光明正大咁傾 如果真係算係背叛 其實係雙方都背叛大家 痴線㗎成件事真係超靚 因為唔適合先分開 成套野最貼近現實就係呢個位

50000羊

天價

唔認人做fd 都唔係背叛？
相反你話第2次可以唔計 反而有得傾
話曬係世紀大作 主角應該明白

但第一次 佢係主要第一個好朋友
反而唔認人 哩d先係真背叛

我覺得係兩邊都有自己自私嘅位 err佢想攞哂所有野 變咗佢希望嘅做法就係表面唔認男主 暗地裏先同佢玩 呢個做法係好自私 但調返轉主角逼到err得返兩個選擇 放棄佢身邊一切假嘅朋友選擇繼續同自己光明正大咁玩 同樣都係極自私 然之後主角出手打人其實變相 同err 唔應人係同樣級數嘅背叛 佢以為係保護緊err 但其實係令到成件事惡化 間接令err冇得唔咁做

當佢小學大家唔識處理
咁之後大個使乜收收埋埋
係同學面前扮曬野

其實主角都冇諗過原諒err 只係一齊寫game先搵返佢 即係代表主角從來都冇諗過主動修補關係 但err反而主動俾動漫野主角 收收埋埋係兩個最後都唔讓步 主角都仲係想攞出嚟講 err就想主角扮脫毒（果一刻佢都未夠成熟,印象中佢之後就唔介意呢啲偽朋友嘅目光）

下？一個對自己而言係Best Frd嘅人無啦啦粒聲唔出唔睬自己叫大家都有問題？

我最上有講錯 err唔係想同主角平時完全唔溝通 而係想兩邊一齊扮脫毒 就可以光明正大咁玩 私底下先傾毒野 問題係就係主角出手打人令err得返兩個極端選擇

我反而覺得第二次係 只不過係可以體諒 錯在佢唔自己同主角傾

咁本身都係err有問題先啦吖？冇人叫佢要為咗R啲所謂嘅朋友而去整到自己兩頭唔到岸 倫也打人只不過係引到呢個炸彈爆嘅導火線 佢本身乜都唔知㗎喎

本身溝通咗先就乜事都冇 link翻惠之前幾集屌倫也嘅嘢就會覺得佢好離譜

但如果用err嘅方法的確係可以兩者兼得 平時又可以做friend 私底又可以傾毒野

真 結果都係學姐出嚟講

學姐

而且冇話邊個錯先 係嗰日先發生嘅事 真係即時做嘅選擇

我自己覺得學姐心中err地位唔會話低過倫也 所以先出嚟保護佢 的確3女入面err係最細路女嗰個

我都係呢兩日先睇完 真係好正 但好似已經冇乜人留意咁 我係15年見啲女幾正先睇 嗰陣先中2 只係覺得幾好笑 完全係學姐派 去到17年都懶得睇season 2 18年無野做從頭睇返喊到pk 慢慢變咗做惠派 好羨慕男主角經歷好多青春野 係我心入面已經係神作 之後我遇到一個女仔同一班朋友改變左我好多 經歷咗一段我完全冇諗過自己有資格過嘅日子 慢慢重現入面某啲情景呢排自己遇到低谷 發現出劇場版 就重新一次過睇曬 再諗返呢兩年 變得好鍾意學姐同err 因為發覺自己同係err好似 好理解佢嘅痛 同埋好想成為學姐咁嘅人 而家搞到3女都好鍾意

詩羽先輩の誕生日
お誕生日おめでとう~

其實詩羽好正

戀愛節拍器幾時動畫化

原來仲有先輩痴

開始諗做痴嘅基本條件係咪要好有錢加有間大屋/大房
個個都咁有錢買周邊 又有位儲周邊 仲要有位曬/開壇

SP is SP

同你情況好相似、中學時睇完笑完就算又係學姐派、第二季冇追到、係到劇場版出咗先睇完劇場再睇返第二季、變咗惠派

由第一季開始已經係惠黨

作者就係要你哋鍾意呀惠

計劃通.jpg

同角川一樣啊嗎

B2タペストリー

深崎暮人先生描き下ろしの本体カバーイラストを使用したタペストリーです。

同一幅圖都要now printing搞到咁神秘

其實你地覺得惠最iconic嘅衫係第一次坡道相遇個look定英莉莉執出黎呢個look
大部分product都係用呢個

雖然2套都差唔多配搭
但我覺得相遇個look好似啱feel啲

呢件意義重大D
就係呢個look令倫也一見鐘情

我就係講呢件
我都中意呢個多啲
只係見大多包括劇場版最尾都係用紅衫個隻
想以想睇下眾惠黨點睇

呢個啦

其實條問題怪怪哋

論iconic 咁就係紅色嗰套啦
因為成日都著

不過我就鐘意粉紅色嗰套多啲
因為紅色嗰套條裙同件衫個花邊太誇

依隻係唔係四月出貨

Yes

你地會揀角川定aniplex
雖然角川有惠
但我覺得aniplex有機會係下冊齋出惠match返做1set
齊3女主咁
但估錯就仆街了

隨心啦作為惠痴淨係買角川算

Why not both

真，對其他都有愛咪all in

十五十六中

角川

老老實實 其實aniplex好啲
不過遮住咗惠

aniplex 特典改番上面幅圖

個description都改埋

深崎暮人先生描き下ろしの本体冊子カバーイラストを使用したタペストリーです。

好彩未訂，伏鳩人都有

想雙收但7千羊好貴
平時啲H漫收齊特典都只係一間兩千零羊

我就奇怪點解會同角川共用一幅圖

搞到好亂
總之而家係 kadokawa係封面圖 aniplex係二人組？

一定係揀惠
諗都唔洗諗

二人組好似抵玩啲 起碼唔係一圖二用
不過唔買惠又唔安樂
（唔使講 why not both 喇 哪有錢）

心中只有惠
愛係無價

角川係封面掛畫+張色紙(未有圓)
Aniplex淨係得二人組掛畫
其他特典都係舊圖File/Postcard/白板之類

角川限定版包埋色紙？

本身普通版都有送色紙
限定版就色紙+掛畫
我見好似仲有深哥簽咗名嘅限量版

咁正，我以為要買埋普通版先拎到色紙

共通特典今次居然係角川最抵訂

但角川果幅只係用返封面果幅
我諗我應該揀aniplex

其實Aniplex掛畫都係封面圖黎
不過係畫集本體果個

20抽中

Recover完部手機冇左個ac

塞翁失馬 可以刷隻惠返嚟

d技能完全係貞德黎

我唔care啲技能
總之係惠 就算冇技能得普攻我都照抽

我原本聖誕惠寶二架

agger

110抽先中
滿突左，但無哂經，80/90lv中

唔夠金素材
之前event換哂其他野

想知係邊隻game?

仲未中呀dnlm辣殺驚
之前抽唔到聖誕惠已經要砍掉重練
今次唔想放棄聖誕惠重刷呀

ファンタジア・リビルド Fantasia Re:Build
唔好玩 正一辣殺驚
仲衰過fgo

要呃自己佢唔係一隻game
係惠嘅fans app

但係仲未抽到

正正就係見到有惠先想入抗
但聽樓上咁講就不了

新入坑，請問如果想訂角川應該係邊度訂？係咪得小權子可以代購？

有IG shop有

10抽中
睇嚟fgo啲運氣去晒呢度

佢要角川唔要aniplex+特典

日常

打情罵俏耍花槍
惠好可愛

同埋倫也走咗去機鋪搵Gamers女主
惠即刻呷晒醋

等遲啲有心機有時間睇劇情先開world 02
利申唔識日文 只可以估估吓

問咗孤仔佢角川特典都有

問完又話冇係咩事

可能要pm佢

劇情主線幾王道
去唔同作品嘅世界搵碎片
主角同女主又順便搵下妹妹咁

3年前嘅今日

我太遲先睇動漫，唔識呢啲嘢，中四嗰陣因為ex所以我先開始睇動漫，入坑左幾年

當年真係為咗安野排通宵
時間飛逝

（離題）
見到呢幅相先發現
呢個動畫畫風馬尾惠跳起pose 係我少數覺得畫得靚嘅動畫畫風惠

仲有人妻惠

呢幅又係少數好丁嘅例子

共2百幾抽，換埋保底先得寶3

課咗幾多

好似單半？
開抽池之前留左千幾石係到

好有愛

新年大家記得唔好用錢啦

4年前嘅今日

下面嗰張係講咩

致香港嘅fans:
多謝你地一直以黎嘅支持

睇住深哥嘅畫風轉變
由偏深色同暗變到越嚟越彩色
啲畫都越嚟越好丁

派個35石，單抽寶4

隨手10抽

祝各位巴打身體健康

心血來潮睇多次第8集

奇蹟寶5,有3個都係單抽出

兩年前嘅今日

岩岩拎左景品

現貨

記得開箱嚟睇吓

之前訂既

岩岩開左包

張相係拉長左定點

我高炒用16:9 影